有冇依家讀緊恒管今年報左Non Jupas 想入8大仲未收到消息

如題
如果你係就留comment 啦

你幾多gpa啊?

我，gpa 4.3,首選城大
利申：翼嵐天組爸

3.45

trans u 公價3.5啦大佬

Trans U講緊係大學去大學 恒管

無消息係正常 3.45仲要恆管